【士啤plan】萬一熄登 究竟有邊度可以去？

有人話4ch
有人話8ch
但係都冇統一教學比大家摸索…
我有預感連仔有可能頂唔順，或者有D野要匿名講
所以想知究竟有邊度可以去

//

由於今日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw冇暫緩

(懶既直接係最底copy)

推

8ch其實重好,完全匿名,大家用TOR,可以唔駛發夢直接講.

笑左

冇乜人識得太多技術野

同埋deep web 級完全匿名缺點是好難keep住討論質素

返高登

熄燈 到時對手會整個假燈

延伸閱讀

有無後備連登？（連尼住團隊請進）

連登係咪美國server